iOS 14更新討論區

巴絲打會唔會期待凌晨更新ios14？

幾點會有

官網公佈聽日凌晨咯

等左成日都未有

今晚做勇士升級希望up 左唔好太慢

Xs max

我都幾期待個新 界面。。。👍🏻👍🏻

Ching 有錢！！Xs max

聽聞係今晚1點

一早更新咗啦，駛咩等，GM 都出埋

我都係

Beta版不了！！

GM(Gold Master) = 今晚出個version, 冇分別

即係如果你裝咗iOS 14 GM, 今晚正式release你部機都唔會收到update

I see....

最有用都係縮小個WINDOWS

Agreeee ar. 期待ing

14.0.1 先升

點解？？

睇片個陣

你驚有bug？？

13.6超食電，希望14有改善

同埋好似部機容易發熱

我呢兩星期成日hang機，up到最新iOS 13.7都係咁
希望iOS 14解決呢個問題
利申：iPhone X